薯餅粟米肉碎粥（地獄料理）

效果比我想像中好

辣殺

嘔吐物

如果加埋生菜碎、豆角粒，就好似醫院餐